【文宣】《香港己亥宣言》日文版已完成！！！

同一眾巴絲努力趕左日文版出黎！！文章已經經過native既檢查。
順便宣傳下我地經營緊既一個for日本人既twitter。
希望大家可以follow下同share下

============================

《香港己亥宣言》

開港からおよそ180年が経ちました。

《香港己亥宣言》は現在、即ち2019年に香港市民の合意に基づき起草されます。2014年に民衆の自由を追求するために行われた雨傘革命に呼応するものです。

危急存亡の秋、我々はこれより《香港己亥宣言》の起草を支援し、《香港己亥宣言》の和訳を提出します。

1. 香港市民を代表して宣言します。香港市民は普遍的価値と社会制度を追求することを自任します。生まれながらにして持っている自由、公民権と参政権、そして真に香港市民を代表とする制度。

2.現在香港の基本法(憲法)は既に効力を失っています。香港市民で香港基本法を修正する必要があり、確実に港人治港、高度自治、そして香港内政を中華人民共和国の国防と外交に伴う事柄以外の干渉を拒否します。

3.各政府組織の内部は腐敗しています。我々は、関連する指導者による謝罪、辞任を求めます。

4. 基本法の修正と23条の廃止を含み、基本的人権を犯す全ての基本法条文と法律の廃止を要求します。政府側もまたその威信に掛けて、22条から成る基本法を制定すべきです。

5. 香港人の利益と権利を守るため、政治システムを改革し、香港人の利益と権利を施政方針の首位とすること。

6.従って、真の民主主義を成し遂げるために、香港の政治制度の改革を再始動し、行政長官および立法会全議席に対する普通選挙の実現を訴えます。

7. 香港政府は雨傘革命と旺角フィッシュボール革命、逃亡犯条例改定案反対デモの間に逮捕された人々、それらに関連し逮捕された人々と政治犯を直ちに無条件で釈放せよ。また、将来に渡り、彼らを迫害しないことを保証せよ。

8. 香港政府は警官隊を監査する独立監査委員会を設立することを約束し、逃亡犯条例改定案に反対するデモ隊に対して警官隊が過剰な武力を行使した実態を調べなければなりません。香港警務処処長は責任を取って辞任しなければなりません。香港警察は香港の市民に謝罪しなくてはなりません。

9. 香港の未来のために血と命を捧げた英雄に感謝し、記憶を風化させないよう7月2日を香港法定記念日に制定することを求めます。我々は香港の「血の6月」「血の7月」を決して忘れません。

Push

推 日本妹

推

推！
我愛日本妹

推！

push

推阿!!!!!!!!!!!

PUSH

好快手

推爆阿！

push!!!!!!!!!!

推推推推推

おはようございます！

出twi未? 等緊RT

Hong Kong にお誕生おめでとうございます！

🎂

我們努力試緊整圖！！
如果有任何識design既巴絲都希望可以幫幫手！！

好快手勁呀！

我覺得要考慮下再次登報

統一唔用です／ます效果好似正式啲統一啲

因為係比人讀既宣言，我地討論過用丁寧語比較適合
多謝你

另外第一項後半係咪漏左用言？

唔好呀， 你咁樣會改變成個香港， 會令到中央政府冇辦法再管治香港， 我知道大家唔想咁樣嘅， 相信大家都十分喜歡共產黨的英明統治

呢兩人感覺到真係可以爭取到普選...

*呢兩日

搵周庭

唔該你阿巴打!!!!!!我地依家改改佢

岩岩發現仲有小小用字上可以執
如果有幫手整緊圖既朋友仔 麻煩等一等我地出稿!!

等等, D 日文怪怪地

感謝大家

第一條可以改做
香港市民を代表して宣言します。香港市民は生まれながらにして持っている自由、公民権と参政権、そして真に香港市民を代表とする制度など、普遍的な価値と社会制度を追求することを自任します。
會通順少少

唔該哂你
我地拎緊比native確認

感激不盡

你finalise好話俾我知

推
想阻大家小小時間，除左twitter之外，instagram都有page做緊日文文宣，如果可以嘅話想請用開ig嘅巴絲幫手推下人手無twitter嗰邊咁多 但係都會盡力提供資訊！萬分感激

ありがとうございました！偉いね！

段野太長放唔到上twitter
等圖片版再轉貼

港人治港→日本人は読めない。
高度自治→高度な自治？
23条とはどんな条例？？説明をつかないと分からないでしょう。
自分の日本語はそれほどうまくないが
己亥（つちのとい）って辞書引かないと読めないね。さすがに難しい

pish

正式d既話係咪應該用である調？

利申：在日留學生

PISH

正稿已完成！！！
求推po
【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

辛苦哂你
我地改好啦 麻煩你了！！！
【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

正稿已經完成！！
求幫手推上熱門！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！